[波台1Q題] 知唔知香港邊個公園最危險？

提示：人都敢殺

第三頁開估

有人估中的話ＮＢＥＮ／港父會做野

瑞和公園

敵視你公園

屌,係樂園

其實唔係我地啲inside joke嚟

皮皮思路好接近

香港公園？

有呢個公園?

海洋公園

狗籠公園

唔啱！

答案嗰個仲危險啲

中山紀念公園

添馬公園

送蝗臺公園

中！

要講埋原因！

高汁 好撚好笑

咁冇得鳩估嘛

添馬公園

因為

添馬行兇

推

ching大陸仔？

笑到我仆街🤣